二手車車保一問

想問打上去保險公司其實check唔check到部車既事故紀錄

我入左部車個車牌連埋staff discount (6折)去報價
點知唔比discount
其他車牌又會有，覺得好奇怪
但如果係無discount既情況下，個價係無分別既

可能條友本身用緊你果間姐

其實而家係咪平安最平